四千七百億買人仔 - 中國人民銀行與香港金融管理局續簽貨幣互換協議

中國人民銀行與香港金融管理局續簽貨幣互換協議
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代香港金融管理局發出︰

中國人民銀行與香港金融管理局今日（十一月二十七日）公布已續簽一份為期三年的貨幣互換協議。

協議規模為人民幣4,000億元，與先前的協議相同，相當於港幣4,700億元。

完
2017年11月27日（星期一）
香港時間16時05分

港元rip

有冇金融JJ解說下有乜影響？

港幣流通量減 加息？
搾人仔有乜出路？ 人仔會升值？

港元100%由美元支持，可以講係硬貨幣
而家用嚟買人冥幣，萬一支爆就....

巴打冷靜啲先 份野係續簽
雖然唔知簽黎做乜

手上既港紙變哂軍票

係咪即係支那又可以印4千億冥幣夾硬變港紙 即係又係香港cap四千幾億走

話左揸美元最安全啦

玩完
人仔換港幣再搵美金
寄比外國家人
完美

之前一直諗中國會用咩方法轉左外匯儲備，點知都諗多左
直接簽個協議換撚左佢咪得，錢又唔係銀行手，想借貨俾人沽空都唔撚得

應該係香港換人仔既最高額度/'頭寸'，玩人仔國際化時銀行交收用

換咗保平安

減低港元同人仔嘅波動

利申9up

又話支那好有錢??

其實問題不嬲在於支那點樣令啲陰司紙係世界流動，而家咪有啲眉目

一早講咗陰屍紙靠香港零成本兌換美元。